我只想每天走進一個充滿著Squable牛排的味道的家，那裡的女服務員告訴我用酸麵包來吸收肉湯，我永遠很高興她這麼做了。 休斯頓為遊客嗎? 如果你認為這是一個笑話，那笑話就在你身上了威廉·奧康納，2021年7月30日，每日野獸 
 他們的解決方案是不讓人工智能分析特定的人口統計信息，如姓名、地址或性別術語，如服務員。 播客:僱傭一個算法|安東尼·格林| 2021年6月23日|麻省理工科技評論 
 當我十幾歲的時候，週末去當服務員，申請大學，努力提高成績，和刻薄的女孩打交道，我一直在與抑鬱症作鬥爭。 享受心理健康日是合法的。 問問孩子就知道了。 Petula Dvorak | 2021年6月3日|華盛頓郵報 
 伊馬尼現在是電子商務的一名項目經理，她在討論了自己做過的服務員和其他客戶服務工作之後，驚訝地發現卡斯頓從來沒有在服務行業工作過。 約會實驗室:一個“極端外向的人”和一個內向的人能合得來嗎? Damona Hoffman, 2021年4月22日，華盛頓郵報 
 布麗娜的母親在八年級時輟學，在一家工廠工作，後來在一家夜總會當服務員。 阿克米·約翰遜2021年4月2日，華盛頓郵報 
 她是服務員，他幫忙經營家族農場，還有更犯罪的事。 他們將如何結束“婚外情”? Showtime的通姦劇挑戰可預測性|Tim Teeman | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 那麼，為什麼在一家酒吧工作的女服務員、女主人或酒保幾乎一定會受到這種騷擾呢? 服務員是最容易遭受性騷擾的工作之一|Brandy Zadrozny | 2014.10.8 |DAILY BEAST 
 吃飯時，附近一家餐廳的一名上了年紀的女服務員認為襲擊發生的時間很可疑。 香港三合會襲擊抗議者|Ben Leung | 2014年10月4日|DAILY BEAST 
 1947年，鮑伊出生在英國布里克斯頓，原名大衛·瓊斯，母親是一名服務員，父親是一名公關。 大衛·鮑伊的創造與重塑——Justin Jones | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 一位女士回答說:“我記得我當服務員或酒保的時候，有很多人向我求愛。” 網絡羞辱給了猥猥者他們應得的聚光燈薩曼莎·艾倫| 2014年9月23日|每日野獸 
 斯卡特古德輕鬆愉快地吃了兩頓完整的晚餐——女服務員艾瑪公開表示讚賞。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭 
 即使在我最孤獨的時候，我也從來沒有和女服務員或服務員攀談過，因為她的靠近讓我感到滿足。 根據證據|奧利弗·洋蔥 
 亞姆巴做過廚師和服務員，但過了一段時間，沒有人幫忙，她就應付不過來了。 路易·德·魯古蒙歷險記|路易·德·魯古蒙 
 湯姆·查維斯昨天告訴我你對拉澤特的一個女服務員感興趣。 靶場老闆查爾斯·奧爾登·薩爾茨 
 如果你家沒有女服務員，在每頓飯前都要提供一些小的服務。 工作和娛樂的圖書館:管家|伊麗莎白·黑爾·吉爾曼